剛剛起身morning Q完！

晨早一Q，今次老公好温柔地揉我咪咪，等我濕透一Q直插，狗仔式插到盡，再快插一陣就射，妹妹飽哂！

屎眼痛唔痛

關屎眼咩事不過前戲在夢半醒時，少少乾插入，再插到濕哂，插到妹妹醒哂，好甜蜜的！

blocked

好痛呀

好有型

你老公早洩？

屎汁?

早晨

猁迷都痴撚線

普通料 咁就覺得痴線嘅話 你都係入番狗竇好d

及早求醫

好慘，原來得我愛morning Q